警務處處長：擲汽油彈案與明天遊行無關

警方繼續調查兩宗投擲汽油彈案，4名被捕男子仍被扣查。消息說，警方初步認為，無證據顯示案件與明日的遊行有關，相信兩宗案件都是由24歲疑犯投擲汽油彈，仍在調查他的犯案動機。

警務處處長盧偉聰表示，縱火是非常嚴重罪行，最重的刑罰可以判處終生監禁，無論是甚麼目的，警方都不會容忍暴力行為，會追究到底。

“If you want peace, prepare for war.”
From John Wick 3: Parabellum

689炒撚晒車仲口響響喎

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

下? 咁施君龍呢?

施君龍

[雨傘的教訓] 必須反守為攻 一鼓作氣 佔路無用

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

梗係我地踢爆左佢 搞到導演唔敢屈遊行

自己d 伙記既演技咁屎
個故仔仲可以點作落去

搵條mk仔頂左咪算law......

前特首唔係咁話

hi飛影

似乎政府內部有派系之爭

香港移交疑犯去中國審訊
中國移交罪犯去香港做市民